a (20)
b (19)
c (18)
d (17)
e (16)
f (15)
g (14)
h (13)
i (12)
j (11)
k (10)
l (9)
m (8)
n (7)
o (6)
p (5)
q (4)
r (3)
s (2)
t (1)
a
- b (19)
- c (18)
- d (17)
- e (16)
- f (15)
- g (14)
- h (13)
- i (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
b
- a (19)
- c (18)
- d (17)
- e (16)
- f (15)
- g (14)
- h (13)
- i (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
c
- a (18)
- b (18)
- d (17)
- e (16)
- f (15)
- g (14)
- h (13)
- i (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
d
- a (17)
- b (17)
- c (17)
- e (16)
- f (15)
- g (14)
- h (13)
- i (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
e
- a (16)
- b (16)
- c (16)
- d (16)
- f (15)
- g (14)
- h (13)
- i (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
f
- a (15)
- b (15)
- c (15)
- d (15)
- e (15)
- g (14)
- h (13)
- i (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
g
- a (14)
- b (14)
- c (14)
- d (14)
- e (14)
- f (14)
- h (13)
- i (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
h
- a (13)
- b (13)
- c (13)
- d (13)
- e (13)
- f (13)
- g (13)
- i (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
i
- a (12)
- b (12)
- c (12)
- d (12)
- e (12)
- f (12)
- g (12)
- h (12)
- j (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
j
- a (11)
- b (11)
- c (11)
- d (11)
- e (11)
- f (11)
- g (11)
- h (11)
- i (11)
- k (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
k
- a (10)
- b (10)
- c (10)
- d (10)
- e (10)
- f (10)
- g (10)
- h (10)
- i (10)
- j (10)
- l (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
l
- a (9)
- b (9)
- c (9)
- d (9)
- e (9)
- f (9)
- g (9)
- h (9)
- i (9)
- j (9)
- k (9)
- m (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
m
- a (8)
- b (8)
- c (8)
- d (8)
- e (8)
- f (8)
- g (8)
- h (8)
- i (8)
- j (8)
- k (8)
- l (8)
- n (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
n
- a (7)
- b (7)
- c (7)
- d (7)
- e (7)
- f (7)
- g (7)
- h (7)
- i (7)
- j (7)
- k (7)
- l (7)
- m (7)
- o (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
o
- a (6)
- b (6)
- c (6)
- d (6)
- e (6)
- f (6)
- g (6)
- h (6)
- i (6)
- j (6)
- k (6)
- l (6)
- m (6)
- n (6)
- p (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
p
- a (5)
- b (5)
- c (5)
- d (5)
- e (5)
- f (5)
- g (5)
- h (5)
- i (5)
- j (5)
- k (5)
- l (5)
- m (5)
- n (5)
- o (5)
- q (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
q
- a (4)
- b (4)
- c (4)
- d (4)
- e (4)
- f (4)
- g (4)
- h (4)
- i (4)
- j (4)
- k (4)
- l (4)
- m (4)
- n (4)
- o (4)
- p (4)
- r (3)
- s (2)
- t (1)
r
- a (3)
- b (3)
- c (3)
- d (3)
- e (3)
- f (3)
- g (3)
- h (3)
- i (3)
- j (3)
- k (3)
- l (3)
- m (3)
- n (3)
- o (3)
- p (3)
- q (3)
- s (2)
- t (1)
s
- a (2)
- b (2)
- c (2)
- d (2)
- e (2)
- f (2)
- g (2)
- h (2)
- i (2)
- j (2)
- k (2)
- l (2)
- m (2)
- n (2)
- o (2)
- p (2)
- q (2)
- r (2)
- t (1)
t
- a (1)
- b (1)
- c (1)
- d (1)
- e (1)
- f (1)
- g (1)
- h (1)
- i (1)
- j (1)
- k (1)
- l (1)
- m (1)
- n (1)
- o (1)
- p (1)
- q (1)
- r (1)
- s (1)
